深水埗阿sir跌子彈 升職夢碎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又跌嘢

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

跌子彈一定係狗屋入面比人屌到仆街

沙勇新？

恭喜晒

咁咪好囉 世界少個威脅

發夢見過有巴打影到警犬跌咗左輪快速入彈器
啱啱瞓醒唔知現實發生咩事

呂麗搖乳呢？

去堆田區搵喇
咁柒得閒一係去埋寶蓮寺搵定位

扮咩呀你班友做野都唔跟程序架啦
跌槍都唔驚啦

831 雙真普選大遊行

點解成日跌野？
到底d裝備有幾差？

已被汁

雞汁個汁，唔好誤會。

疑似有金屬物品碌咗落水渠咋？

會唔會南亞軍執左？
佢地成日係地下執野

成班犬夾埋又厄OT就真！！！

等睇繼續跌！！！！

人地賣野比黑社會扮跌要話你知？

推